Stock market keeps going up =>

Stock market keeps going up = Trump's odd keep increasing !!
Trump will win if the market will not crash or have major pullback e.g. 20% !!